34C秦芷瑤願為梁朝偉露點

秦芷瑤曾參選港姐。

皮膚白滑！

笑容都幾甜美～

佢話最鍾意偉仔。

趙又廷都係佢杯茶。

又話如果可以同佢哋拍戲的話。

願為藝術犧牲。

秦芷瑤有意向打女發展。

秦芷瑤

梁朝偉（資料圖片）

曾參選港姐的秦芷瑤（Rose），曾演過多套網絡電影，擁有34C上圍的她被問到性感底線時，她表示着泳衣冇問題，若要露點笑言要視乎劇本及對手是誰：「係梁朝偉我就會考慮吓！佢有演技，拍《色，戒》都唔會令人覺得似三級片。我又鍾意趙又廷，佢好靚仔、Man Man哋又陽光，如果佢都肯為藝術犧牲，咁我都唔怕拍！」

之前Rose曾在內地拍攝武打片，希望能繼續挑戰做打女：「雖然都有啲戰績同受傷，但好好玩。（唔錫身？）顧唔到咁多啦，就住就會NG好多次，我直情叫對方落力啲打我，唔係我會受更多傷！」

Profile：
姓名：秦芷瑤（Rose）
身高：1米66
三圍：34C、24、34

二奶款

大陸樣

老雞

滴汗想點
笑死

老鷄

這麼醜的妞

笑死

唔知邊樹佳麗

好撚老喎

老婦

但梁朝偉唔願睇

有無諗過梁朝偉感受

40歲未

支那妹

撚有34C 佢件泳衣淘寶都有
好撚厚墊，34C點會push完得咁多
32B就差唔多

你屌埋我果份

34歲呀？

無人想睇 狗也不屌

真心好撚樣衰，得個大字

水蜜圖

其實點解香港人咁鐘意食字gag...

偉仔老婆未又係大陸黎

條女

不能不負評
太撚樣衰

老餅樣

支那雞鳩up兩句又可以上新聞

勁重大陸味 啲肉鬆到咁都夠膽死話皮膚白滑

邊度大 年紀

佢當自己同湯唯同級？

Link?

24腰？？

佢條事業線push 出黎嘅

...

唔好幫佢上位

C?

大陸北姑樣...

究竟第幾個女星願為梁朝偉露點？

個個都話色戒可以露，你有資格拍色戒咩？

男極圈

朝偉 : 蝗味老雞, 不了

好似砵蘭街啲企街

雞嚟㗎

泰撚柒

反應已俾

支那雞

34C？ 34歲呀？

邊撚個

影到咁係咪玩佢